10000筆直notebook

主要for AutoCAD Revit Excel Word 等等（要順）
之前asus買過部伏機 想換部新
但細佬對電腦無乜研究 唔係好識
有冇巴打好推介？

1050 夠run autocad

要幾重

最好輕啲啦 都要成日帶住行

Surface book 2 o唔ok?

係咪2萬幾個部 over咗

x1 carbon

用屋司電腦